其實人人派公屋先公道

人人派女屌好d波

李嘉誠表示對地產商唔公平